講問各位手足用馬會送既紙牌投注大堂馬牌入公眾席是咪免費？

馬會成撚日送垃圾過黎，派戲飛仲好
但我有時會同朋友入馬場公眾席，用呢個馬牌是咪唔使十蚊入場費？

連登仔個個中學雞？用十幾廿蚊零用錢買披士？冇大戶咩？